* И редактировать не хочу...
* После общения с тупостью, ничего не хочется...

```
Была идея сделать видео-рэп-короткометражку минут на 15, но то ли мой сарказм пересилил, то ли пацаны со студий не "вОценили"! Но не натянул.

---

Рассказывает один а другие делают вставки, многоголосный трек и с женскими голосами. 
Сюжет не линейный, что бы не упустить тонкости. 
В общем я его не дописал и желание пропало. И ровнять я его не хочу!

---

Сюжет видеоряда: (С прицелом на короткометражку)
чувак выходит из макдака, и пять лет спустя едет с женой и дочерью друга в машине по трассе, и по ходу пьесы вспоминает 
* И мы не будем в тексте рассказывать что его не взяли
* И не будем рассказывать что он женился, и удочерил дочь друга.
Видео ряд надо сделать так, типа он зарулём жена рядом, дочь на заднем смотрит фото родителей, она уже взрослая +- 8-10 лет
(на размышление зрителя)
* Когда картинка в машине! Сонце светит
* А когда обращение к воспоминаниям (сепия или чёрно-белый). С арбузами не знаю как быть! Можно делать плавный переход от чёрно-белой картинки к цветной! (получится интересно) 
* Ещё интересно будет показать как он в машине зарулём зачитывает! -)
(поэтому кусок до слов репортаж - съёмка в машине, а потом картинка к месту происшествия )
* Можно ещё добавить манёвр с рассказчиком, когда тот кто зачитывает как бы в стороне, от основной картинки! (типа передает нам рассказ) Или на оборот рассказчик на переднем плане, а действия на фоне! Рассказчики меняются или даже вдвоём!

---

- клипы ещё посмотрите
Дельфин - Дилер  
Wu-Tang Clan - C.R.E.A.M(рассказчик задействован, только качество плохое передачи это фичи). 
"Тут ещё интересная фича есть, когда строка длинная и выбивается и текста, они делают паузу в музыке как бы до сказать. А потом возвращается ритм. Я что то за нашими давно не наблюдаю этого. Всё в одном потоке. Лучше бы продолжали косить!"

---

И так: Если мы будем делать вставки! Не просто оттараторя всё! Т.е. такие моменты!:
* Погоню без слов одна музыка, или даже мызыка на задний план уходит. Движуху показать!
* Про эти пидарасо на мкаде
* Ещё черно белым диалоги можно вставить, как этот пидор пацанам наркату в плавил.
---
Минут на 10 можно накачать кинцо со смыслом! (спокойную подача, как муторное разъяснение ребёнку!) "Как бы рассказ ребёнку" про родителей! 
Если опираться на первый куплет. То можно начать основной рассказ (после того как покажем их в машине) с 1 первого сентября, и посиделок во дворе с бутылкой пиво переход в позднюю осень! Игра в карты! И вставлять некоторые моменты! 
И делаем паузу между отрывками текста, нам всё показывает видеоряд!  

---

Сюжет трека:
Три друга
1) Пацан слушал Гуфа
2) Возомнил себя гангстером
3) Судьба идиота
---
- Меня тут самого вытошнило в трёх местах, поэтому не хочу...

1 - голос (и тут не менее 2)
2 - второй голос (тут не менее 2)
3 - девка(но голос до 3)
Многоголосный! Хочется групповой рассказ!
Тарабарить не нужно, текст нужно выровнять, рассказывать спокойно с эмоциональной передачей, что бы прожевали!

---

 1 КУПЛЕТ: 

первый куплет полная х.. надо переписать! Напиши лучше! -) Я тебе верю, я же не гений!
Сорян, без сарказма никак!

---

Жизнь рядовых школьников! Три друга со своим характером
1) Смазивый такой, хитрожопый слизняк, на Гуфа похож! - обычно такие нравятся учителям!
2) Парень бегал за Олей со школьной скамьи
3) Второй простой, ушел в армию! 

Первый. Был пацаном резвым быстрым. (2)
 Ещё в школе фанател от одного рэп артиста(2).
Первый во всём в физических упражнениях, ловко ставил блоки.(2)
 Хитрый, пятерки везде, даже не делал уроки.(2)
Нравился учителям не смотря на то что слыл раздолбаем.(1)
 Далеко пойдешь - говорили все. О тебе весь мир узнает!!! (1,3)
Учителя ругали за прикид за его видок! (1)
 Выходя из дома он снимал мамин свитерок!(3)
 Рано усвоил жизни урок! Пиздабол!(1,3) 

--- 
Второй - защитник, слабого пола, нравился всем девкам в школе,(1)
 Девчонки всегда окружали его! Получали щелбанов троли!(1,3) 
Но сердце героя, принадлежало одной! Её звали Оля!(1,3)

 ---
Третий! В соседних районах знали все пацаны! (3)
Во дворе с у уважением старших, лучший друг для своих. (3)
Знали, лучше не трогать! Не любил пиздунков, не любил врать! (3,1)
 Простой. На дело знали кого брать. Всегда прикроет! (1,3)
Bad Balance, Многоточие, Лигалайз, - рос на старой школе!(1)
Во дворах все слушали рэп! Плёнки крутили на двухголовом мафоне! (1)
Не любил крашеных и прочих миньёнов! Гидролит и брейк на бетоне! (1)

О своей маленькой банде!

---

Пацаны подтягивались уходили, (3)
Старшаки уже по районам кружили! (3)
Лидеры в компании, себя называли бандой! -) (3)
 Если что то не так наказывали всей командой! (3)
Эти не долго думая втроём в банду вступили! (3)
Всегда дружили, с детства вместе были! (3)

Девчонкам по попке за уколы и приколы! Шалавам нанося уроны!(2,1)
Драли на задних сидениях, пачкая салоны!,,, богатых сучек!(2,1)
Иногда гоняли на их тачках! А иногда сбрасывали с моста в реку!(1,2)
Со страховой поднимая бабки! Потом гуляли на папочкину опеку!(2,1)

--- Тут добавляем переигровку! ---

Второй, от компании отбился быстро!(3) 
Да и не слушал он рэп артистов! (3)
И предпочёл встречи с Олей! (3)
Вместе готовились ещё в школе!(3)
И год спустя поступил в институт! (3)
Оля помогла! Боялся что в армию заберут! (1,3)

Третий куда то пропал резко! (1)
Косил от армии, отцу вручили повестку!(1)
Потом узнали, его родители в военкомат сдали!(1)
Менты с учестковым прям на хате взяли!!!(3)

Отрезвев в военкомате, вспомнил что Отцу обещал.(3) 
А в детстве собирался служить, о спецназе мечтал! (3)
Не стал отмазываться и играть в чахотка! (3)
Полкану сказал. - Отправляй в десант или хотя бы в пехоту!(3,1)

Не хочу в обнимку с картошкой на кухне сидеть, не хочу баранку крутить! 
Медкомиссию прошел, все отлично, отправляй меня служить! -)
Если служить, то служить! -) 
---
Как выяснилось потом попал в батальон охраны в мобильную роту! 
И устав учил и винтовку лечил, но в основном на стрельбище мишени гасил с 16 кг пулеметом! 
 ---
А там то ли ротный был хороший, то ли служба понравилась. 
След затерялся, секретность, а друзья забыли да и вовсе не парились.(одни чмыри)
На контракт остался!

---

Слушая рэп, не понимая слова! (1)
Летя на крыльях орла! Рифмуя свои кружева!(1,3)
Не правильно расставляя акценты! (1)
Начал проводить эксперименты! (1)
Наркотики, в голове одна листва!(3)
Для первого полем для битвы стала ночная Москва!(1)
Уже тогда среди пацанов о нём пошла плохая молва!(1)

как вам в стиле кровосток!?

---

Делаем отступление на шаг назад! Что бы вытащить некоторые детали!

За угон тачек, деньги пришли быстро! (2)
Ну как тут не начать карьеру рэп артиста! (2)
А помню! Мы как все сняли гараж!(1)
Ничего толкового в основном кураж!(1)
У генгстеров, в рифмы легко вплетается зелёная ботва!(1)
Помню, менты ловили на улице, проверяли рукава.(1)
Не у всех на плечах своя голова!(1)
У многих родители попали, откупая сынков! (2)
- Быыыстра звёзды падали с облаков! (3)

тут бы сделать вставку из песни Многоточие — новичок наркомании
"Это лишь этап номер один, а дальше будет слаще!" (2)
"Этап номер два!"

Облака! В жизни парней новая глава!(3,1)

 2 КУПЛЕТ: 

в деле, тут я постарался раскрыть путь начинающего наркоторговца

---

А тут возьмём слова из бумера, не остыл ещё тогда черный бумер и все хотели чёрную семёрку!
Сюжет:
1) Ввели в курс дела
2) Вставку и воспоминаний о школьных годах
3) часть уже раскрутился

Там такой замес начнется эту канитель запарешся разгребать! (вставка)

В жизни парня новая глава. (1)
Этот поворот изменил его жизнь навсегда.(1)
- Этот человек работает с нами и кинуть его не получится. (2)
Представлял его старший от случая к случаю.(1)
- Если левый прозвон на мобилу, вынимай батарейку,(2)
Парни сладкие сливают пацанов. Быстро организуют статейку.(2)
Хранение и распространение. Закроют на долго по отработанной схеме.(2)
Среди ментов есть подсадные есть и в теме … (2)
Если нужно закрыть дело все кто на учёте попадают под раздачу.(2)
- Смотри накажем строго за недостачу, ну держи пять на удачу.(2)

Вернёмся к размышлению пацанов на улице с бутылкой пива...

Герои фильмов вдохновляют! (3)
Молодые вообще интересно размышляют.(3)
Сначала уроки прогуляют,(3)
Потом становится скучно…(3)

(ПЕРЕДЕЛАТЬ:)
Закончив школу ощутив свободу! (3)
Идут путем не зная брода! (3)
Не слушая старших (3)
- Какой институт!? Какая армия!? Тут дело подвернулось - откуплюсь! (1)
Дворовая братва прикрывает, ничего не боюсь. (1)
Размышлял герой. - Пацаны, вы со мной? Всё р(о)вно будет, нам не ведь впервой! (2,1)
И другой дорогой пошел (сам) герой. (2) 

---

"Запили дверь, Дверь запили"

На раскрутку несколько грамм (1)
Не долго ища загнал лохам,,, в соседнем дворе.(1)
По четырнадцать лет было пацанам. Теперь на дне.(1) 
Отметили, за то что сплавил быстро.(1)
Вдохновив предпринимателя оптимиста.(2 или 3)

Закрутилась игра, ещё вчера была детская мечта(1)
Сейчас под жопой бумер с приметными номерами (1)
Буквы расшифровываются интересными словами! (2 или 3)
Но мечты мечтами, а свежая эмка пролетая,,, на вызов по трассе. (1)
На красный, пешеходов не замечая на двухстах в первом ч(а)се,,,. Ночи(1)
Круглые сутки не смыкая глаз, (3)
Черные очк(и), скрывают прозрачные белки, расширенные зрачки.(3) 
Спешит на вызов м(а)чо! Бита в тачке. (бейсбольная) (3)
Не от лохов отбиваться, а из сладких мальчиков с Рублёвки выбивать заначки.(1)
На МКАДе перегружая килограммы не выходя из тачки.(1)
Перегородив движение,,, все в ожидании.(2)
С любопытством смотрят как проходят сражения!

ну тут про то как они прям на дороге передают товар друг другу

Оборот увеличился, в серьезных делах нужно защищать,,, свои инвестиции! (строку изменить) (1)
На встречи левых не брать, а товар нужно проверять…(3)

тут намёк что он въебал себе! А в третьем куплете он берёт товар

А когда невмоготу, теряя реальность, нужно в завязку уйти. (1)
- На острова к Сабачихе билет бери! (3)
Ведая оборотом не зная нужду(.) (переделать)
Сохраняй сознание, потому что тебя там ждут!… (1)

3 КУПЛЕТ: 

расплата
Второй куплет заканчивается этой строкой и этой же строкой начнём третий

--

Похоже на ломку я без опыта?
Сюжет:
1) Ломка, вспоминает школьные годы
2) Решил приехать и пообщаться с другом

Сохраняй сознание, потому что тебя там ждут!…(2)
Белый тоннель духи на встречу идут(переделать)

Слышался голос Собачихи, корчась в агонии вертелся как уж в костре
Та привязывала к койке, говоря что то медсестре. (опять стихи)
Разрывая перепонки отдавая болью голоса в голове. (2)
Прошлое картинками мелькало во сне! (3)
Отмечали с пивом во дворе, три друга. (3)
Обмывая диплом делились друг с другом. (3)
Каждый рассказывал про свой путь.(3)

Убрать несоответствие первому куплету

Первый поступил в институт, женился на втором курсе.(1)
Держа за спиной цветы, влюбленный говорил Оле, зажмурся!(1)
Второй пошел в армию, остался на контракт. (1)
Больше не известно, говорили отправили куда-то, когда прогремел теракт. (1,3)
Третьего никто не поддержал(3)
- Братан! Ты что барыга, опять эту тему взял?(1)
Да не я только денег подниму дело открою! Капитал нужен!(2)
Ладно пацаны, я побежал, мать сказала, по раньше прийти на ужин.(2)

---

вернувшись в МСК

По пути к другу, забрал товар.(1)

Тут нужно добавить что он пробовал. Оценивал качество. И к другу поехал под кайфом.

Тот взял жену с собой, - ну что поехали в бар! (3,2)
- Давай рассказывай, дело свое открыл!?(2)
Вижу приоделся, крутую тачку купил! (2)
- Да норм всё брат, покупаю продаю фарфор из Китая!(1) -)))
Выгодно да? Сами все привозят прибыль двойная!(1,2)

----

Черная беха виляя шла по трассе (3)
- Заканчивай свои выкрутасы!(2)
В отражении зеркал замелькали мигалки.(3)
- В бардачке рация, включи, послушаем сводку, (1)
Скрипят(передают) на чёрную беху наводку. (3)
- Сбавь скорость за нами менты.(2)
- Да не ссы,,, ща оторвёмся!(1)
Прибавил газу. - Я не разу не попался! Смотри ганцы, усрались! (3,1)
- Тормози, мы сейчас сами обосремся.(2)

тут бы ещё крики девки добавить!

 - Не стони тихоня.… (1)

и увеличить интенсивность в музыке, как в фильмах в пиковых ситуациях
и добавить специфект тормажения и удара

Визг покрышек громким хлопком, прекратилась погоня.(3)
Затихла сирена, у свидетелей кровь застыла в венах. (3)

---

Ослеплённый водила не заметил фуру.(2)
Чуть не сбили эту дуру. Указывая на другого очевидца.(2,1)
А девка на колени молится, в слезах просить прощения.(1)
 - Все произошло так быстро, одно мгновение.(3)

----

на эмоциях нужно делать!

Пытался уйти, удар пришелся на правую сторону.(2)
Откуда тут фура где водитель, пусть тащит свой зад сюда, передайте этому ворону! (1)(слова мента)
На дороге ошмётки от арбузов. (2)
Ублюдка выковыривая из искореженного железа…(3)
Спасатель болгаркой резал кузов. (3)
- Капитан, водитель кажется жив!...(1)
- ЧП, снимают репортаж, делают эксклюзив!(3,1)
----

Тут можно добавить репортаж журналиста с места, что они обычно пиздят:
* Сегодня погоня закончилась трагедией
* Водитель не справился с управление
* Не отреагировал на предупреждения милиции(полиции)

4 КУПЛЕТ:

Всё дорогу рассматривая природу из окна вагона!(1)
Вспоминая детство по форме быстрым шагом по перрону!(1)
Третий вернулся, побывав во всех горячих точках!(1)
С нетерпением в знакомый двор, Оля писала что у них родилась дочка!(1)
- Здесь такие не живут!(акцент ары) Дверь открыл какойто Анзор! -))) (2,1)
Встретил соседку, а злые языки (как всегда) все переврут!(1,2)
- Доч одна осталась, жалко малышку, отдали в приют.(3)
- Родственники нашлись только при делёжке квартиры!(3)
- А они наркоманами были,,, а казались такой милой семьёй!(3)
- Говорят, с вашим связались, с тем гадом — с той змеёй!(3)

Тут надо добавить, у Оли никого не было из родственников, росла с бабушкой!
* У друга мать следом
* Отец доказать - не смог посадить мудака (в психушке)

Просидел во дворе на лаваке (надо бандитскиий питер пересмотреть.)

Вспомнил про сослуживца,в милицию собирался пойти(1)
Может устроился, может работает, надо найти(3)
Пробив по связям, встреча состоялась в участке(1,3)
- Да знаем мы твоего другана, мелькает часто(2)
- Гора дел, все вне закрытые! Есть висяки(2)
- Куча заявлений, в основном маменькины сынки!(2)
- Вот папка с твоим делом, достал через третьи руки!(2)
- Крышуют, - кто то сверху прикрывает, не дают закрыть его, суки!(2)
- Судя по всему брали его недавно, потом дело передали в другой отдел.(2)
- Через неделю это говно опять на точках (1)
- Бабки собирает, на этих обычно в 11 ночи.(2) 
- Эх, если кто пристрелит гниду при попытке, представлю к награде.(2) 
- А ты что(чё) такой, не освоился ещё почему при параде?(2)
- Так он что был под кайфом?… (1)

надо сюда вписать!

Бароны теперь заряжают в интернет дизайн! 
Дилиры на улицах сливают в казино онлайн! 
Для дяди отмывая грязный нал
От кеша пухнут киви терминалы!

Для отвода глаз "чикасы" на красивых порталах! 
Богатеют шакалы на твоих провалах! 
Эти белые схемы в темных кварталах, перебежками на улицах
От пары доз до нескольких грам тело сутулится(тца/звук) 

5 КУПЛЕТ: (спланированное)

В записной книжки выискивая связи

(радиосвязи, одночасье)

Обстоятельства аварии. Встреча с ментом. Подняли дело через третьи руки

(рассказ мента)

- А этот пидарас откупился! Дом был две квартиры, потерял всё, и сука начал с начала!
Прикрывает кто то сверху. Много раз пытались взять. А он на следующий день снова на этом месте.

Говорите адрес

 нашел друга макдаке

Понаблюдав один день из машины(спланировал!)

- Ну здравствуй, псина! (1)
- Братан, ты вернулся!? (4)

можно вставку из известного фильма сделать

- Не брат ты мне (1)
- Братан?, .…(4)

Нужно одиночный! И потом всю обойму уже в трупак! Ещё падение пистолета добавить!
Спецэффекты сделать. Как в кино за кадром. 
* без музыки произнёс и расстрелял, а дальше опять музыка

За все нужно платить. (1)

Конец. 2009 реальная история!

    Я буду делать так что бы вас тошнило от ваших шприцов и лёгких денег!


```
